櫻花妹色氣Cos初音未來 網友看到後硬了

櫻花妹分享她色氣的Cosplay照片，讓看到的網友都硬了！日本女Coser「美瑠喜 MIRUKI」在《推特》分享Cosplay成初音未來的照片，說這是充滿色氣的初音未來，宛如群星的歌姬維納斯。網友看到後紛紛留言「賽魯自爆?」、「我還以為是米其林輪胎」、「魔人普烏(善)」、「應該是大英雄天團的杯麵吧」，也有網友幫忙P圖稱「這已經是我努力的極限了」（即時新聞中心／綜合報導）

>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

不能只有我看到

正皮引伏

我拳頭都硬晒

初音未來
台灣D 記者

已正皮

屌你真係衰野就有圖

講真，呢個肥妹超有潛質，減左肥一定好正

正想講

正

自爆

正皮,不能只有我看到